屌你老母 個惟有飲者L其M真係好能煩

屌你老母日日係度「我發明左....」
畫能埋啲on9圖
頭一兩次就好笑啫 你係咁開想點？
越黎越低級趣味
做多左喇屌你老母

今日又兩個on9圖po上熱門
話熱門要留返比抗爭post既推拉師呢？
依家佢有特權？

咁啱今日block咗佢
不過佢都係自娛啫

要頭一兩次就好笑之後為畫而畫

樓主又講得有道理wo

講真 你啲post好笑過佢一百倍啦

樓主係正統的中國人

多謝支持🙏🏻

16個月 冇人理

0*100=0

你又講得有道理🙏🏻👌🏻

🖐🏿🖕🏿

真！

唔知係咪同高登同一個人呢？

點解冇人會話佢pr公司？

希望你可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱我,講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既我係唔會因為你幾句污衊既說話而變髒, 我知道其實你心底裡, 係喜歡我的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既人咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你可以快D長大

第一次已經唔知有乜好笑

出公海屌佢啦係波台開post圍爐做乜鳩

咁請問咩台算係公海？

唔覺煩 謙煩咪quit lihkg囉

利申：lm巴粉絲 😍

應該弱能智先會做佢fans

支持樓豬 波台難得高質會然

係

佢係邊到開POST咪去果到屌佢

10分認同
我試過係佢啲垃圾Post度講句唔好笑
係咁俾人屌
屌9我懶清高
佢啲粉絲好撚痴線㗎

屌佢洗撚過去就佢咩

兒登多小學雞食岩佢地啲低級趣味
正宗on9當有趣

推

弱智先笑得出
連登個ig仲要成日share佢啲post

公海啲細蚊仔睇得好開心喎

D post好撚弱智
但有成班fans呢d小學生趣味黎

唯巴入黎講兩句未？

我支持隻揪

條弱智廢柴撚夠膽咩
條柒頭連呢個po都唔敢入啦

真係好撚痴線 講句唔好笑都俾人批鬥

咁樣樣既人都有fans 咩世界

我都冇屌個個樓主
講句唔好笑
啲fans都即刻起撚曬鋼
俾人叫quite 登
勁有病

支持個post岀公海

謝謝你🙏🏻推比更多人睇

cc台啲post最撚好笑

惟有飲者L其M

入黎隻抽啦屌你老母

波台求其執件都好笑過佢

手足報左weekend league未？

未

其實佢係五毛嚟
睇返早期佢係post嘅回覆就知

加埋神宫寺 大雞樂果班
根本係回憶小子 邪惡燙斗班狗嘅接班人

不過而家連登活躍嘅都係五毛居多
班p排又甩曬p
佢地又會話屈毛

原來大雞樂係啲咁既人....
睇佢地po以為佢地玩膠...

佢有PR團隊托住架
試下我講呢啲野實比人笑傻仔弱智啦

連登班小朋友係咁
唔啱自己心水就批鬥
睇開啲

頭一兩次都唔好笑

大膽刁民欺凌創意台台主

邊撚度好笑

冇欺凌 咪叫佢出黎隻抽 一挑一 好公平

你迷tvb真係幾弱智

Agger

正咪迷 我都有迷viu wor
Yoshi Yu Kathy仔果啲好正喎

我係佢座下首席打手
你挑贏左我先

你返去愛回家啦柒頭

你對人唔對事

逆仔賓賓

創意台幾時變咗咁垃圾,本來以為條友係真係整件嘢出嚟， 點知淨係畫啲鳩圖出嚟

諗起肥絲大隻添

。

最撚惡係佢班fans
喺個post話佢唔好笑就要比人追住屌

佢係玩膠有人盲撐但你都唔係好得去邊

屌好撚同意，正評嗰班幾多歲

神宮寺死全家拉

體育台講波有咩問題？

係
TVB團隊d po 高質好多, 唔似其他垃圾po咁做標題黨同洗版推

怕你做笠水狗

咁你的確係

講緊一個弱智 你拉埋其他弱智黎比做咩？

佢連入黎都唔敢呀 我想笠都冇得笠啦
弱智fans

呢個又係？
沉船又係？

體育同生活往往都係息息相關既

我幾鍾意佢d post 推到上熱門係因為多人睇comment 點解唔怪d人不推文？

第一次覺得樓主講野有深度

巴打夠唔夠佢痴線？

咁時事台啲人點解屌波台開膠po？

樓主讀恒大

估唔到阿狗都有岩聽既說話

點得出呢個結論？

真

真係覺得唔好笑
不過有人笑都好 但係唔好屌9啲覺得唔好笑嘅人
笑得出真係好

咁不如叫連仔留返一個台夠唔洗分類啦
反正都係手部同眼球運動
你沉船都係加埋腦同鳩運動

戇鳩當有趣
覺得自己有舊登嗰皮咁

就算我啲po開錯台咁到底有咩問題？
我依家屌佢開弱智po喎

真 其實只係覺得條友嘅post 低質
但會俾人人身攻擊翻
大佬到底知唔知呢度討論區嚟

你妒忌樓主生活多姿多彩咪認咗佢囉 死毒撚

沉船又真係多姿多彩
個po屌人盲撐你咪又係盲撐
冇叫雞冇沉船就係毒撚

冇問題，係你一開波覆息息相關咁照樣咁覆你

孫sir好波

屌你條友有fans架

逆B

嗰日搭船去長洲玩
架船有少少浪下浪下姐

好在最後冇沉

拉！冷處理

真 所以話迷拿真係幾高汁

咁點解我唔好得去邊？😅

淨係佩狗都已經屌打

你識條春牙

叫雞關你咩事？你老母做雞？

未玩過龍舟？

講真樓豬仲好笑

多謝你🙏🏻

其身不正又話留位比抗爭po咪照樣推呢個po上嚟
呢頭爭取言論自由，轉頭屌人弱智
你唔鍾意佢要屌嘅唔係問題，問題係盲撐啲人

預埋我

多人討論個post自然上熱門架啦

條捻樣收哂錢

唔關事，係你串鳩人反駁就有問題？
叫雞都好過強姦人，我好支持

認同。

你串鳩樓主我反駁你唔得？
你駁人就得 人駁你就唔得？傻仔

有冇諗過係好多人一路都好憎佢
只係我講左出黎？

同埋留意返我係問緊 啲推拉師做咩唔做野
不嬲對熱門抗爭冇意見 得啖笑

大雞樂真五毛 我屌佢老味

仆街笑撚左

所以根本無得留位
連登本身又唔係為抗爭而搞
玩膠都冇得避，唔通ban撚咗佢咩

正宗籃球教練高佢一千班

我記得佢畫最好笑係精子進化
之後嗰啲真係做多咗

唔敢入

羅哥好波喎

又一個高質會員被逼走

樓主係屌條友嘅低級趣味，同埋班推拉師嘅雙重標準，而唔係話佢啲post阻到熱門wo

笠水狗

勁match

佢似唔明我串緊啲推拉師

係囉，睇到我一頭霧水

我冇話有問題喎
分別係以事論事，你人身攻擊

block咗好耐

佢自己本身

劣幣驅逐良幣
同fb有個叫一個人嘅「畫家」一樣
圈個火柴人出嚟再copy d大道理當對白
咁就紅到成班fans出書開班再笑其他香港插畫家都仲得

好以事論事喎 傻西
人地笑你就人身攻擊 你笑人就以事論事

講完咪又係好多人繼續撐
咁多人盲撐拉得幾多

唔能係牙
你校園台以外都有fans

ching 有見地
十卜

咁應該所有膠post都唔好拉，根本就係有選擇性

恭喜樓豬 第一次咁多正評

正解
建議你去站務台反映

羅哥今日做完占都咁好火？

言論自由
笑下咪當放鬆下
唔好笑咪上一頁

佢緊張到

其他台嘅人才加埋都唔夠波台5%，支持

佢串鳩我老友好難唔火

點會第一次

有咩問題
飲食台果d都係咁啦

今日做了咩位

其實，香港人，人地做啲咩，你唔中意咪 quit .
至少有人中意，世界唔係圍住你轉嘅。
個個淨係識返工撚有嘢俾你笑下咩，放鬆啲啦。

羅辛奴 好兄弟

第一次過3字頭

leg day

咁今晚打唔打j

不

打錯
係打唔打pro

留名想睇

多姿多彩叫人生攻擊
你咪又係波台護主狗
本身冇引戰佢又冇屌鳩我你嘈乜撚

又多個垃圾post上熱門，多謝曬你

我屌你老母
返鄉下耕田啦

好波

人身定人生呀 學識認字先返嚟駁咀啦

慘

唔鐘意咪block囉
咁樣點名好冇品

咁點

希望佢可以開返個 facebook / ig
唔好乜都 po 上嚟連登

打錯隻字都屌鳩我
揾個好啲嘅論點再屌啦

咁你係咪錯呀 屌你老母
錯咗比人話下都唔得 惡撚過共產黨

錯又點，你唔撚會打錯嘅
唔惡過共產黨點生存

It's not "lest we forget," it's "lest we remember." That's what all this is about - the memorials, the Cenotaph, the two minutes' silence. Because there is no better way of forgetting something than by commemorating it.

你都有份推喎

唔鍾意咪block我囉 咁樣入黎話人無品好無品

講真 我啲post好笑過佢一百倍啦

其實，香港人，我做啲咩，你唔中意咪 quit .
至少有人中意，世界唔係圍住你轉嘅。
個個淨係識返工撚有嘢俾你笑下咩，放鬆啲啦。

咁呢個一定

你on9?

有咩問題？

樓主啲歌詞po值得更多

今日block左
block埋右

咁連登大把垃圾po又唔見你屌

quote錯

原來屌人垃圾要屌曬全世界垃圾人先可以屌

做撚多左啦佢

都廢事回佢 弱能智

係

多左

Agger

頭一兩次係好笑嘅
之後煩撚過閪咁
Block左九世

利狗

你柒夠未 p牌狗

返去睇孫悟空啦

其實你做乜能柒左就算啦好嘛

想講好耐，啲人笑點會唔會低得濟

你唔抵得？

咁正評嗰幾百人應該全部係唔抵得

你自己咪又出膠post

係呀 咁點解推拉師拉我唔拉佢既？

原來拿卡係利狗球員，又學到嘢

一開始覺得幾好笑，但係佢啲野越出越on9，竟然都有咁多人話好好笑，仲要推埋上熱門，痴撚線

證明香港人普遍冇咩taste

唔覺有咩好笑
垃圾

樓主上熱門
波台之光

開咩台要你管？

其實第一次睇已經完全唔覺好笑
唔係鬧佢先特登咁講 真心覺得係on99咁有啲低b 之前都想出post講不過無咗回事

好波原來咁多人都唔妥條能樣
我本身以為一定負皮多

波台大戰創意台

其實有幾個人都係 早期五毛出曬名 但係後期留言竟然完全無人屌佢 依家都仲活躍
例如有 係！各位網友！同埋 知更鳥